乜而家d馬會tips咁惡

問兩句姐 咁大反應
有無巴打絲打見過呢個page？

原來2020年有人比錢買Tips 落樓買份馬經好嗎

我無比錢啦梗係😂只係睇完直播再去睇賽果
問一問佢就咁大反應😂😂😂😂😂

雖然你信佢我已經覺得好有問題，但係佢把口又真係幾臭

無比錢都覺得比佢呃左入去睇live
我想知有比錢既人咩心情

開post想俾人笑定點

應該冇人會畀錢掛

咁唔通我屌返佢咩，對住呢d人好似無用喎，佢覺得好玩米好玩囉，反正我又無蝕底到，我同我女朋友都好幸福呀😂

笑下囉，而家個個都咁大壓力

我都知係比喻我只係想表達我覺得佢先on9，亂屌人，同女朋友完全無關係架

多謝